打劫就打劫啦

我增你老母發呀
點解改咗個名就合法

真

還我一個公道
點解大公司 大戶 機構 甚至證券商都Jer撚住我